［集思廣益］毒撚毒到係連登開post都冇人理點睇

連毒撚都唔理我

推

我都試過...